{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이문릿펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプのIPTVとWi-Fiサービスが提供され、すべての客室にはフリーWi-Fiが提供されます。 客室でバーベキューを楽しむこともでき、バーベキュー場は別途料金が発生します。 駐車は可能で、駐車場は無料で提供しています。 ペンション周辺ではマウンテンバイク体験やウォータースポーツ体験ができ、自転車ハイキングも楽しめます。 ペットは同伴および入室が不可能で、消火器と煙感知器は備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理道具を使って料理できますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプのIPTVとWi-Fiサービスが提供され、すべての客室にはフリーWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "客室でバーベキューを楽しむこともでき、バーベキュー場は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、駐車場は無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンション周辺ではマウンテンバイク体験やウォータースポーツ体験ができ、自転車ハイキングも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴および入室が不可能で、消火器と煙感知器は備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 838
    }
}